人生LOSER搵人Telegram 傾心事

ID Kwonglau
負到極點 想搵個樹洞發泄哂出黎

你扮絲打就大把

屌 扮黎做乜鳩
私私縮縮有乜用

心事係到講啦

Hk fight

？

咩事呀巴打